飯酒用嗰種扁身水壺邊度有得賣？

其實用黎隨時飲水食藥用，個形狀好好袋

係飲酒，打錯字

偉成洋酒

Logon可能有

我公司有好多 你要平平地賣個畀你

咁幾錢先？

淘寶大撚把啦

好易漏水

利申，淘寶買過2次。中伏2次。

有興趣

留個tg 下星期返公司我揀幾個影畀你睇 價錢隨心啦

知唔知點解係長方形啊

扁身水壺 hip flask呀

裝得少少水一啖都無
不如正正經經買個細水壺

唔好淘寶買呀，淘寶啲造工同物料隨時有雙酚A，食死人架
呢個牌子香港有代理

其實我真係想要一啖

呢隻嘢有個壞處係唔識企

search whisky flask

淘寶戇鳩
淘啲放入口嘅嘢更戇鳩

ok便利店
竹葉青

mansonhk

Amazon 直送香港8算155仲有找
Stanley Classic Flask

尖沙咀 lab collector 都有 不過應該會貴過amazon

,睇戲覺得佢地用佢飲酒好型